請問有冇「第二輪」制裁名單?

剛剛起身，睇到有12名被美帝制裁的名單

有第二輪
冇第二輪

如有第二輪，名單上應該有邊D?

30000 thanks
紅法官thanks

大把
不過，最希望係3萬thx

想知

一定冇，美國係拎石頭丟自己隻腳，佢地一定後悔

第二輪名單一定冇，一定冇。。。。。。

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

仲有咩名單好?